# README #

Este es un framework capaz de tener un control de un restaurante en el cual usted podrá agregar, modificar y eliminar: usuarios, ingredientes y platillos. Podrá tener un buen control de las ordenes, los pedidos de cada orden y los platillos que se agregaron a cada pedido, sumando automáticamente los precios y multiplicándolos por las cantidades de platillos pedidos.  

